匯豐交代!!!

如果港共入一大舊錢入去呢個户口，不論人仔/美金 銀行係有義務查

唔想裝錯修，自己諗

借位 行動阿
[行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

【頂置】 封一賠十 ‧ 聖誕攬炒行動升級